利安邨區議員麥仔：已同知情人士fact check, 今日馬鞍山安全

Live緊

其實根本馬鞍山冇野搞， 入黎燒野食咩

推

冇左

係真唔係 驚屋企人有事

其實D知情人士係邊個?

區議員fact check左， 應該可信過fb wtsapp流言

最後一句好緊要 千其唔好岀沙田 大家小心d

我知 而家個個都知情人士

佢講左直播唔留底

我估區議員唔多唔少都有幾個傾到兩嘴既有背景人士

馬鞍山小學中學黎黎去去都係個幾間 佢係馬鞍山大 點會fact check 唔到

董之英果班搞事？

呢啲時間直播唔留底 有幾多人睇到呀

岩岩有電話打比我
上網SEARCH寫係利安邨鄧主任?